搜尋可唔可以唔好咁智能？

有時想搵一個字既野
又搵埋username
兩個字既，個標題分開又會搵埋一齊
你俾多個選擇我地好冇

你搜題目合埋又搜唔到 分開就出其他字包含

屌你老母啦連狗
同達狗一樣食人血饅頭,收皮啦